有無人都係咁

佢開始覆得密 就覺得驚
硬係覺得用你嚟攝時間
咁啱你就手 又得閒 先同你講咁多
但係開始覆得慢 hea覆
又覺得佢係同緊其他人傾緊計 又唔好受
我屌

愛的感覺

你若太認真 這場比賽就輸了

唔好啦

咁唔理佢了

真認真就輸了

我真係收收皮先

認真便輸了

唔諗呀屌

佢啲嘢唔關你事呀